三日兩夜 阮兒

無鄧以婷唔睇啦

都有腳睇吓嘅

男人聲

好正🤤

食大麻

荷蘭man

之前有人話要森美小儀拍好過 根本完全無鄧以婷個種吸引

著 mini skirt 玩

隊草

Dislike你句野
鄧以婷把聲好嘈

換泳衣未

有?

唔知
希望有

雖然唔靚但係內容上係吸引過鄧以婷嘅

阮兒順眼過鄧以婷好多

有冇人覺得阮把聲好似李思雅 又有少少似鍾嘉欣

同感
正正經經口齒清晰講解得又唔錯，又唔造作

似
本身諗左好耐都講唔出邊個

同埋覺得佢順眼過以前好多，可能多咗女人味又瘦咗

係 講梵高果陣個語調幾好

好掛住pinky

扮做雞

鄧小姐 好嘈
我老母話佢似呃飯食

性博物館 上avgle咪得

阮兒講野有內容

第一句agger

所以我鍾意佢多啲

順眼+順耳

留意返 憎佢都係女

把聲做作到

噤大間屋都話細

we are not do it for money we do it for love we love money

We're not doing for money!
We're doing for love!
We love money!

倒豎充獨龍轉

Trap house

屌， 好以婷好撚多

all back勁好睇

帶返香港點查?

主要係太多布

写真が無いと何とも言えん

狗聞？

成日都覺得呢條女好淫
肯定夜晚收咗機隊完大麻就追鳩住啲crew條撚嚟含

睇睇下比佢吸引住，佢講野好好睇，一個人都唔覺得悶

海關依家連輯錢犬都有，輯毒犬個鼻好靈

係咪解冇圖冇計傾？

KFCCoffee召喚

佢終於似返個少女小小 平時c9咁款

傻的是

無圖講咁耐

[quote]如果沒有圖片，可以說不行[/ quote]

原來阮兒係荷蘭人

佢d荷蘭話好勁

唔係話好靚
但形象較入屋

上次條女chok晒聲都有人話正
今次依個好正常，講嘢有內容，自然順耳，好好多啦

做喇
阮兒

好靚

快D隊草做愛

打格仔

幾好睇

好大波

個男人係咪食佢口水尾

又含野

好似真係好好食而唔係扮出黎

係呀
食條骨

好好睇
搞到我勁想食

打茄輪呢三個字好少睇電視會聽到

間餐廳應該幾正

鬼佬毒撚

畫面靚過上次鳥取好多

兩集㗎咋？